https://web.archive.org/web/20021024193152/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=207

### [4140] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.26 FRI 20:23:46　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。
明日から開成祭(学園祭のこと)。今日は、遅くまで、自分たちの店のために作ったビリヤードで遊んでました。ずっと立ってたんで足が疲れた。

＞Ｊ－ＢＯＯＫｓのこと
　ぼくは、３週間ほど前special２を読み終わり、４冊終わりました。special２はすごい感動的なストーリーで。ヒロインのサユリの三角関係で、１人の男に裏切られたと思い、もう一人の男と復讐を計画する。しかし、本当は裏切られておらず、もう一人の男に、そのときと同じ状況で裏切られてしまう。誰かに似てるようなきがしたんだけど思い出せない。

夜ご飯ができてしまったので、また後で。
ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。

＞J-BOOKs的事  
我在三周前读完了special2，一共读完了四本。special2是非常感人的故事。在女主角小百合的三角关系中，小百合认为自己被一个男人背叛，于是计划与另一个男人复仇。但是，其实她并没有被背叛，而是在当时同样的情况下被另一个男人背叛了。我觉得像谁，但想不起来。


### [4139] 無言のパンダ	2001.10.26 FRI 19:27:19　
	
こんばんわ。
＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（４１３５）
Ｊ－ＢＯＯＫのこと、教えてくださってありがとうございます。
その本は読んだはずなのに、内容に覚えがない私・・・
本当に大バカ？それともボケてんの～？(T_T)
もう一度読もうかしら？でも未読がまだ２冊も。どうしよう～

### [4138] まりも	2001.10.26 FRI 18:55:57　
	
また来てしまいました。
＞ちゃこ様
今日で連続勤務終了ですね、本当にお疲れ様でした！！がんばりましたね。ゆっくり寝てください。それともゆっくりインターネット、かな？

### [4137] めぐめぐ	2001.10.26 FRI 18:49:39　
	
こんばんは。とりあえず、Ericさんにメールを送りました。で、返事が返ってきました。前回の質問の答えについては何となくわかってもらえたようでした。ここ（BBS)ものぞいているそうで、今度は、「みなさんがどうして冴子の涙について書き込みをしているのか？冴子に何が起こったのか？」ということをきかれました。A・Hに興味アリアリのようです。

　私自身もここを見る（読む）のが楽しみです。
　C・HとA・Hは別物なのかも知れませんが、C・Hを知っているからこそ、A・Hがよけいに興味深く面白く感じるのかな。と思います。　
　
　C・Hでも、何か起こると美樹ちゃんはまずファルコンのことを。香ちゃんはリョウのことを。リョウは香ちゃんを。冴子ちゃんはリョウのことをほぼ、真っ先に案じていましたね。
　A・Hでも冴子ちゃんのあの眼差し。愛しているのだろうなぁと、なんだかせつなくなります。
　これからも（香を愛している）リョウのためにいろいろ調査などしていくのだと思います。愛する人のために力になりたい・・っていう心境なのではないかしら。

### [4136] まりも	2001.10.26 FRI 18:45:11　
	
こんばんは、無言のパンダ様のおしゃるとおり、睡眠不足のまりもです。

【冴子のこと】
＞ｙａｅｋｏ様（４１３３）
はじめまして、まりもです。ｙａｅｋｏ様のカキコを読んで、無性にジャンプノベルｖｏｌ．２を読みたくなりました。私は、ずいぶん年月がたっても冴子が槙村兄をひきずってるのをみて、実は冴子と槙村のあいだにはリョウが知ってる以上のことが何かあったのかな？と勘ぐっていました。だから、「帰らないで」とすがる冴子、困惑している槙村兄の設定は、リアルすぎて、「そのあと、どうなったのお～～～？！」と叫びたくなるほどです。で、その後どうなったのでしょうか？

　槙村兄が香を好きだったと言う設定、ありうるといえば、ありうるかな？と思いました。槙兄にはどこまでもアニキでいてほしいところだけど、実際は、香を愛してたのだとしたら、香と血がつながってないことをどうしても告げられなかったわけは、それを香に知らせてしまうと自分の中の香への想いに歯止めがきかなくなりそうで、それが怖かったからかもしれないと考えられなくもないですね。自分をアニキとして心から慕ってる香を二重に傷つけることになりかねない、と。
　
冴子は槙村を愛し、槙村は香を愛し、香はリョウを愛し・・・
そして今は槙村も香もいなくて、一方通行の端と端だけが残ってる。
そして、その端と端が結ばれることは、多分、ない・・・
パラレルワールドだとしてもせつなすぎますね。冴子さんの哀しい微笑は、想像しただけで涙出そう。

### [4135] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.10.26 FRI 17:10:35　
	
＞［４１３１］無言のパンダさま
　その話は、最初に出たＪ－ＢＯＯＫＳに入ってる、「明日ある復讐」という話です。
＞［４１１２］［４１２５］ｋｉｎｓｈｉさま
　わたし自身は、あの小説にでてくる槇村とマンガの槇村が同一人物かどうか今だに迷ってたりするので・・・。ただ、あの香に対する激愛ぶりは、はたしてただの兄バカなのか、それとも恋愛感情によるものなのか、う～ん・・・血のつながってない妹をあそこまで溺愛するってのも、って気もするし、正直まだよくわかんないですね。でも、はたから見てると、妹をあれだけ溺愛してるのに冴子の愛にははっきり答が出せない、というのは、やっぱり槇村は香を妹以上に愛してる、ようには見えてしまいますね。最期だって、リョウに告げたのは香のことだけだったし（単にまだ冴子というキャラができてなかっただけかもしれませんが）。で、いつからリョウはそのことに気付いたか、という質問でしたが、やっぱりいつのまにかなんとなく、ってかんじだったんじゃないんでしょうか・・・答えになってなくて、すみません。

＞［４１１７］ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴさま
　えっと、Ｅ－ＭＡＩＬってとこが白くなってるものをクリックすると、その人にメールが送れるようになってるみたいなんです。だからわたしは、メールが届かないように、毎回いちいち消すようにしてるんです。

　冴子さんの気持ちについてのみなさんのカキコミ、何度も「なるほど」と頷きながら読んでました。つくづく自分の表現力のなさを痛感してしまいます。わたしも、Ｃ・Ｈ以前の物語、読んでみたいな、って思いました。

### [4134] 無言のパンダ	2001.10.26 FRI 16:22:10　
	
こんにちわ♪またまたお邪魔します(._.)

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（４１３２）
昨日は、書き込みがなかったので、お誕生日のお祝いのお酒が
過ぎて体調でも悪いのかなって、ちょっと気になってました☆
お元気そうで安心しましたヨ。そういえば、おっさん様も二日くらい来られてないような・・・風邪ひいてらしたし大丈夫かな？
ｓｗｅｅｐｅｒ様は２３歳ということですが、思い返せば私は２２歳で結婚、２３歳になったばかりで長男を出産してました。
それから若さに未練いっぱいのまま、現在に至っているって感じです(^_^;)本当は、もっと恋愛したり、友達と旅行に行ったりすればよかったな、もったいないことしたかな？なんて思ったりすることも・・・。（恋愛結婚ではないので）
ｓｗｅｅｐｅｒ様は、貴重な２０代、私のように年をかさねてから、後悔のないよう、精一杯楽しい日々を過ごしてくださいね♪
あらためて、ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ！

### [4133] yaeko	2001.10.26 FRI 15:44:16　
	
こんにちは。こんな時間にカキコするのは始めてかも。

「Ｊ-ＢＯＯＫの巻」
この前ＢＯ○ＫーＯ○Ｆでジャンプノベル、Ｖｏｌ．２を手に入れました。そこには「連載中できなかったネタが形になってよかった…！！＜北条＞」って書いてあります。「明日ある復讐」は原作の延長の話と考えて良いみたいです。

「冴子が愛している男は槇村だけの巻」
冴子の部屋。コートを着て帰ろうとする槇村に冴子は抱きついて、
「いやっ、今夜は帰さない！！」
「冴子…」
「お願い…」
ジャンプノベルにはカラーでこのシーンの漫画が載ってます。冴子さんの誘いに困る槇ちゃん。冴子が愛した男は槇ちゃんだけ。りょうは冴子を愛してくれた男。槇ちゃんの愛したのは香？？？一方通行の関係にある日変化がおきた。槇ちゃんの死。そして香の登場。
この小説の最後に（本には載ってないけど）冴子さんの哀しく微笑んだ漫画が載っています。りょうと香の姿を観て、

「槇村…貴方の妹は幸せよ…でも、私は、ずっと……このままなのかしら」
うううううううっ、せつない。

“J-BOOK之卷”  
之前在BOOK-Ｏ○Ｆ拿到了Jump小说，Vol.2。那里写着“连载中没能完成的素材能成形真是太好了…! ! ＜北条＞”。《明天的复仇》可以认为是原作的延续。  
“冴子爱的男人只有槙村一个人。”  
冴子的房间。冴子抱住穿着大衣正要回家的槙村。  
“不，今晚我不回去! !”  
“冴子…”  
“求你了……”  
Jump小说用彩色刊登了这个场景的漫画。冴子的邀请让槙子很为难。冴子爱过的男人只有槙子一个。獠是爱冴子的男人。槙子爱的是香? ? ?单向关系的某一天发生了变化。槙子的死。然后香登场了。
这本小说的最后(书里没有)刊登了冴子哀伤微笑的漫画。看着獠和香的样子，

“槙村……你的妹妹很幸福……但是，我……会一直这样吗?”  
呜呜呜呜，好难过。


### [4132] sweeper(こんにちは。)	2001.10.26 FRI 14:58:36　
	
こんにちは。
昨日の日本シリーズ、ヤクルトスワローズが優勝しましたね。若松監督の胴上げ、宙返りが頭から離れないです。

[レス。]
＞めぐめぐ様、K.H様、葵様、kinshi様、他皆様。
誕生日レス、ありがとうございます。「sweeper大カンゲキー！」です。２４日に無事、誕生日を迎えることができました！及川光博さんと同じ誕生日なのははじめて知りました！
kinshi様[４０７３]ははじめましてですね。

＞葵様。[４０９４]
キリ番レス、ありがとうございます。「sweeper大カンゲキー！」です。いや、笑えるカキコではないと思いますよ。文章力がないもんで・・・。

＞Parrot様[４０７７]
コントレス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。「ドリフ」から「笑う犬～」までコント全般好きですよ。「バ＠殿」ははじめの頃はよく見ていたのですが、でも今は、「アイーン体操」が気になります。(笑)

＞black　glasses様。[４０８３]
「笑う犬～」レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。「センターマン」、「アナウンサー学校」面白いですよね。いつも笑ってました。あとは、「あゆの妖精」、「テリー＆ドリー」も捨てがたいです。「てるとたいぞう」第５部で思い出したのですが、「ゴールデン通りの人々」の続きも気になります。

＞K.H様。[４０９７]
「そ・・・それは・・・」
「調整しなおしてある。もうガラクタじゃあない・・・。これをパートナーとして受け取って欲しい！！おまえがずっとおれのもとにいたいと思うなら・・・。」

誕生日レス、ありがとうございます。「sweeper大カンゲキー！」です。冒頭のセリフは、「ミック初登場の話」の廃ビルでの屋上のセリフですね！２３歳はりょうちゃんいわく、「もっこ
り守備範囲内」だそうなので、元気が出ました！

「どうしてちゃんと闘ってくれなかったのよ・・・バカ！！バカミック！！」
「うれしいなあ　それって少しはボクのために悲しんでくれてるってことだよね？」

それでは、失礼します。

### [4131] 無言のパンダ	2001.10.26 FRI 11:33:47　
	
＞ｋｉｎｓｈｉ様（４１２５）
Ｊ－ＢＯＯＫ、全部揃えてるにもかかわらず、まだ半分の２冊しか読んでないという大バカものなんです、私って（汗）
で、そのお話は、どのタイトルのでしょうか？
実際のＣＨでは、有り得ない設定だとしても興味ありますね、そういうの。なさぬ仲ゆえの切なさとでもいうのでしょうか（？！）

### [4130] 無言のパンダ	2001.10.26 FRI 09:43:48　
	
おはようございます☆
ちゃこ様も、まりも様も、今日は睡眠不足ですね、きっと。(^_^;)

三角関係って、どこまで行っても三角で、まあるい形にはならないんですね。
「リョウと冴子さんが似ている」という、ちゃこ様の書き込みを読んで思ったんですが、リョウ・槙村・冴子の３人のあいだでは、槙村と冴子のためにリョウが自ら身を引いた形になり、
リョウ・冴子・香の３人では、冴子が、リョウと香のために身を引いた形になっているのですよね。
それは、ふたりとも自分のことよりも、相手のしあわせを考えてしまう似たもの同士なんだってことなのかな？
そして、結果的にそのふたりが最後に残されたという皮肉。
境遇的にも似たもの同士になってしまったというのは運命なのでしょうか？これから先は、恋人というよりも、「生涯の親友」としてふたりは差さえあって生きていくんじゃないかなぁ。
でもやっぱり、冴子さんには女のしあわせをつかんで欲しいし、
リョウもきっと、祝福することでしょう・・・
だけど、そうなるとリョウはますます孤独になってしまうのかしら？それは、つらいな。

### [4129] まりも	2001.10.26 FRI 03:38:49　
	
今、自分のカキコを送信してから、ちゃこ様のカキコ（４１２６）を読んで、「あ、こっちのほうが冴子さんやリョウに対する愛が感じられる～！」と思いました。ちゃこ様の解釈は本当にいつ読んでも「本当にそのとおり」と共感できます。読み終えた後、心がしんみりするというか。
それにくらべて、私の解釈のドライさ、というか女性週刊誌なみの浅はかさ・・ちょっと悲しくなってしまいました。消しゴムで自分のカキコを消したいところなのですが、できないので、みなさん、どうぞ私のカキコのことは読み飛ばしてしまってください！

### [4128] ちゃこ	2001.10.26 FRI 03:30:42　
	
もう１回登場。レスです。

＞kinshi様「4112」「4125」
J-BOOKの「槇村兄の気持ち」私は目がテン！になった人です(^^;;)
私、槇村兄は「兄」ゆえに好きなもんで。
だけどあの部分、先生のショート漫画で描かれてるから、異様に説得力が
ありました。「よくこの展開、先生が納得したなぁ」と思うのと同時に
「先生の裏設定（？！）でも、そうなってたのかなぁ？」なんて。
ただ私の中では、J-BOOKはパラレルワールド！って感じで、
本編には（漫画には）関係なく思っています。

＞ありあり様「4118」
私も「CH以前」の話、読みたいです。それこそ「番外編」でやらないかな。
どちらかというと、CHに関しては「続編」より「番外編」を読みたいです。
あと「CHでの３人（リョウ・兄・冴子）の関係」思わず納得！の１票を
投じます（笑）　いつも思うけど、ちっとも怪文じゃないですよん。

＞ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴ様「4113」
「白昼堂々」ネタ振ったの私です。レス有り難う(^^)　
「『眠らない街』に引っかけた」とは、上手いこと考えますね。
何となくまだ、引っかかっていたので、参考になりました。
学生さんは、秋はイベント目白押し！風邪、早く治して下さいね。

＞まろ様「4111」
先ず始めに。私の書き込み読んで頂いて、有り難うございます。
でも、まろ様もそうですが、皆様褒めすぎですって！
（きっと、あのなが～い文章に惑わされているに違いない・・・）
嬉しいですけど、あんまり褒めると調子づくので、注意が必要ですよ（笑）
「連載モノ」にしてしまうかもしれない。しかも必ず１回の長さがA4サイズ！
かなり迷惑ですね（あ。「ちょっち最悪」の連載は、楽しみでしたよ）
「意識した日」追加内容にも１票入れます（笑）　
あと（まろ様で、間違いないと思うけど）21話の感想で「命を継ぐ者」ってのも
「いい言葉だなぁ」と思って読んでました。
そうそう。まろ様、同じ市内に住んでたんですねぇ！元々県外の方ですか？
「ト＠ス」撤退したんですよ。私が一時「出稼ぎ」に行っていた「Ｓ＠ＩＢ＠」も
今は無く、中心部は変わりつつあります。
（だから「エ＠ラン」最近、行ってないです（＞K.H様））

感想文書くと、レスが書く時間が減ってしまうのが困ります。
でも、いい加減スゴイ時間なので（途中、子供に泣かれた）これにてドロン！

### [4127] まりも	2001.10.26 FRI 03:22:26　
	
【冴子さんのこと（ＣＨにおける、といったほうがいいかも）】
　確かに冴子はリョウと槙村両方好きだったかもしれません。だけど「好き」の種類が違うと私は思ってました。リョウに惹かれるのは､リョウのフェロモンのなせる業というか、リョウが男らしくてかっこよくてやさしくて、おまけにセクシーだから。実際、リョウの依頼人からブラッディーマリー､ソニアにいたるまで、リョウに関わってリョウを好きにならなかった女の人ってほとんどいないですよね？美樹ちゃんとまゆ子ちゃんくらい？（※もちろん、冴子さんがリョウに惹かれるのは、ちゃこ様が言われるように、自分と似た部分をもっているからというのもあるかもしれません）

　だけど、槙村に惹かれるのはフェロモンのせいではない（「警視庁の月とすっぽん」と言われたくらいだから）　槙村の人間としてのやさしさ､誠実さ、強さに惹かれたんだと思います。冴子は頭のいい女だから、リョウの孤独感や複雑さなどをすぐに見抜いていたと思います。だから、「恋人」とか「仕事上のパートナー」としては最高だけど、ずっと生活を共にしていくのは相手のダークな部分も引き受けることになるわけだから、けっこう「自分には手に負えない男」と感じていたかも。
（多分そこが香とちがったのかな？　香は太陽のように単純でまっすぐで純粋だから、何も考えず詮索せず、リョウのあるがままに惹かれ、りょうのあるがままを受け入れ､愛した。決して香のことを単純バカと言ってるわけではありません。なまじっか頭のいい女は、何も考えずまっしぐらに突き進む女、その純粋さにはとてもかなわないだろうなあということです）

　冴子は頭では、槙村を選んだ方が幸せになれるとわかっていたのだけど、どうしてもリョウの魅力も捨てきれなかったのではないかと思います。だから、槙村が死んだときは本当にショックだったと思います。槙村とコンビを組んでたときに未解決だった事件を解決して、気持ちを清算してリョウに抱かれようとしたけれど、そのときはもう、リョウの心は香に傾いていることを冴子は知った。（「初めて見たわ、あなたのそんなにとりみだしたところ・・」）（←セリフまちがってたらすみません）
つまり､冴子は槙村と同時にリョウも失ってしまったのですね。本当に寂しく、つらいものがあったのではないかと思います。

　冴子はリョウを愛してるが故に、愛するものの直感として､リョウがどれほど深く香を愛してるか知りすぎるほど知っていると思います。だから、もし今でもリョウを愛してるとしても、この先自分の想いを口にすることはないのではないかと思います。

何だか冴子さん、せつないです。いつも強くて凛としてるが故に、よけいせつないです。

槙村アニキ～、なんで死んじゃったのよ～、冴子さん幸せにしてあげてほしかったよ～。　以上､長文乱文でごめんなさい。

### [4126] ちゃこ	2001.10.26 FRI 01:38:13　
	
こんばんは。明日で連続出勤もお終いで、ちょっと嬉しいちゃこです。
（でも、子供のゼロゼロが続いてるので、そちらは心配・・・）
風邪気味の方は、くれぐれも無理しないでお過ごし下さい。

「冴子さんの事（AHでの冴子さんとリョウ）」
実は私、今回の冴子さんの涙を見て「もしかしてAHの世界には、槇村兄は存在
しなかったのかなぁ・・・」なんて、とんでもないことを思ったのでした(^^;;)
（↑スミマセン、読み流して下さい。）ま、それは横に置いておいて。
あんな風に、人知れず泣く冴子さんを見て「あぁ、この人はリョウと似てるんだ」
と思いました。多分、この２人は、お互いの気持ちが手に取るように
分かるんじゃないかと。で、分かりすぎるから、お互い惹かれていたのに
恋人にはなれなかった。そんな気がしました。
２人とも「相手の心の扉」を見つけたら、無理矢理開けようとはしないタイプ。
だからリョウは冴子の、冴子はリョウの「開かずの扉」を前に立って、
中から開くのを待っていた気がします。
でもって、それぞれ相手が目の前に立ってるのを知ってるのに、
色々考えてる内に、開けるタイミングを逸してしまった。そんな風に感じました。
別に香が「開かずの扉」を見つけたら、悩んでないでハンマー１発、叩き壊す！
というわけじゃないんだけど。（←大体それじゃぁ、人に嫌われます）
何て言うか、香や槇村兄みたいな人って「扉を開ける気にさせちゃう」タイプ
なんだと思います。（リョウが「相棒」にしたんだから、槇村兄も香と根本的な
部分は、似てるんだと思う）
人を好きになるとき「自分に似たもの」に惹かれるか「違うもの」に惹かれるか
人によって違うと思うんだけど。
冴子さんは迷い続けて、リョウは「違うもの」を選んだ。
（「選んだ」というより「出会ってしまった」と言うべきかな）
で、そんなリョウの心を察して、冴子さんは自分の気持ちは封印したのでは？
・・・冴子さんにも幸せが未来が待ってますように（願）

レスが書けない・・・。とりあえず、失礼します。

### [4125] kinshi	2001.10.26 FRI 01:31:56　
	
>フリーメールとは？について、
多分私のカキコを読んでのことだと思いますが、私もどなたかがそう使っていたので　まねをさせていただきましたが、これは、
おそらく　和製英語でのフリーの意味を指すのだと思います。
フリー・・つまり　名指し、指名付きではない・・ということ
Eric様は、日時の右側にあるE-MAILのランプが点いている　何人かの人に(私も含めて）送ったようです。　ちなみに
これを単純に訳すと・・と言うか、アメリカ式に言えば、　無料のメール　となるとおもいます。ちがうかな？あれ？？ちがかったらごめんあそばせ。（古すぎる！！）

PS　槇アニキの香ちゃんへの思いについては、どうやらみなさんに却下されてしまったようで・・J-BOOKは、あかんかしら？ん？

では、また。

### [4124] 三毛猫	2001.10.26 FRI 01:05:06　
	
あ～！！やっとＣＨ全巻読み終えました！！
これで、皆さんの話に付いていけるかな？(^^;
しょうもない話ですが、どうもＣＨには妙な効能があったみたいで、どんなに頑張ってもダイエット出来なかった私が、
この二ヶ月余りで何もしないで（？）３ｋｇも痩せてしまいました。こんなに体重が減ったことがないので、結構感激しています。もっこり美女ばかり見ていたから、体が反応したのかな？
こんなになるんだったら、もっと若いうちにＣＨに出会っていれば良かったな･･･。めざせ！美樹さん！！

前回ＣＨ１７巻（文庫版）を読んでいて、
ユニオン・テオーペとの決着もあって、もうこれだけでクライマックスだなと感じていました。
それに対して１８巻は長いエピローグという感じですね。
スゥーっと落ちる紙飛行機のように、ああ良く飛んだなっていうのが感想です。
いつものようにモッコリ美女の依頼人が来て、リョウと香がドタバタしながら事件を解決していく。「Still Love Her」の歌詞のように「毎日の生活が始まる」という雰囲気ですよね。
新宿の風景がとっても懐かしかったです。
自動改札機が出来たのってあの頃だったんですよね。
都庁が出来たときもリアルタイムで新宿にいたんで、後半に出てき始めた都庁の景色は当時を表すのに象徴的です。
都庁完成したときものすごくカッコよかったんだけど、あのバブルなアンテナが付いたとたんカッコ悪くなっちゃたのよ。
それを言ったら「新宿」を舞台にしたドラマって、その時代によって象徴的なビルがあるような気がします。何となく分かる人います？（でも、答えられる人って、結構年長組だったりして…）

### [4123] 琴梨	2001.10.26 FRI 00:54:04　
	
こんばんは。琴梨です。

＞冴子さん。
　ＣＨだけで考えると今でも冴子さんは槙村アニキを愛していると思います。そして香ちゃんを愛しているりょうちゃんの事も愛している、と思います。
　そんなりょうちゃんをなぜ冴子さんが利用しまくっているのか。それは、たとえどんな形でも、りょうちゃんと関わっていたいっていう気持ちがあるのかも。（勿論りょうちゃんがどれだけ強いか知ってるから）恋愛感情とは別に深い信頼感で結ばれているから（もっこりの報酬もい誘惑）何だかんだいっても協力しているんだと思います。もしかしたら、冴子さんよりも香を愛してしまった罪悪感もあるのかも。
　ただ、暗黙の了解のように槙村アニキの話をほとんどしない二人に自分達で時計を進めないようにしているのかな、と思った事もありました。冴子さんにとっては香ちゃんの存在も微妙だと思います。「槙村の忘れ物」のでは、二人とも”槙村の妹”と表現していましたし。ただ、りょうちゃんと香ちゃんを間近でみてしまうと、もう割り込むスキなんてないな、って納得しちゃうのかもしれませんね。


### [4122] K.H	2001.10.25 THU 23:30:42　
	
冴子さんとリョウの関係

　う～む、皆さん色々考えていらっしゃいますねえ。まあ、麗香さんじゃあなく、冴子さんですもんね。具体的に「こうだ」という場面は、「C.H」では第12巻にしかないですからね。

　ただ、僕は何故ことあるごとに冴子さんはリョウを、「もっこり」をえさに利用していたのか、と考えると、リョウに対しては吹っ切れていたような気がしてならないんです。

　リョウを利用していたのは、リョウの気持ちが香に移っていたのをわかっており、そのいわば代替行為として利用しよう、と思ったのではないのかなあ、と思っていました。

　槇ちゃんへの思いは永久保存にせざるを得なかったようですが、多分引きずっているとも思ってます。（北尾を初めとするお見合い相手をことごとく撃沈させているし・・・）

　ちなみに、Eric様には僕も返事を出しました。このQuestionに対し、「わからない」と答えておきました。おそらく、答えをだすことは不可能だと僕は思います。
　（パシッ！）「私がそんなことをすると思うの？槇村の妹に対して！」
　「すまん・・・」
　（中略）
　「三角関係・・・・・・か。」（5発は覚悟しておけよ～！）

＞アニメ版のG.Hは林原さん（仮に、の話です。）

　ははは・・・まさか賛成していただける方がこんなに多いとはまさしく「りょうちゃんだいかんげき～！！」状態です。

　まあ、アニメ化が実現された暁には、このBBSの参加者も声優のオーディションに呼んで欲しいっすよねえ。僕だったら無条件でG.H役は林原めぐみさんにしちゃいますけど。
　というわけで北条先生、よろしくお願いいたしま～す！　　

### [4121] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.10.25 THU 22:56:26　
	
やりました！！ついにやりました！！ヤクルトスワローズ４年ぶり５度目の日本一を決めました。優勝おめでとうございます。ＭＶＰは古田敦也捕手。左ひざの痛みに耐え、よく頑張った！感動した！おめでとう！（どこかで聞いたフレーズだなあ・・・）
高津臣吾投手。日本シリーズ無失点記録更新。すごいです。そして、若松勉監督。「小さな鉄人」の大きな記録！！ヤクルトスワローズ生え抜き監督初の日本一おめでとうございます。また、外野手出身の監督としては初めての日本一だそうです。重ねておめでとうございます。（「アクロバット胴上げ」最高でした。）そして、大阪近鉄バッファローズの選手の皆さん。お疲れ様でした。第二戦の「いてまえ打線」のすごさに驚きました。２１世紀初の日本シリーズとしてはかなり盛り上がったと思います。そして、最後に「ファンの皆さん。優勝おめでとうございます。」 
